$11,000一個月

做廚房學徒 屌得過定狗都唔屌？

我唔知宜家咩價位

又有野學 又有錢收
如果想係依行發展 點解唔屌

一開始萬一 捱下經驗多左有人走有機會升 唔升咪轉場做

唔好做
做地盤都唔好做飲食
人工低太多
但係辛苦就一撚樣

正解

岩呀
工時長，人工又唔係高
大時大節睇撚住出面班撚屌大魚大肉食得鬼咁開心
你就係個灼熱地獄到係咁炒
諗起都高興

到地盤盤完。
再慢慢搵啦
識人做裝修，
好景時咪又係收一份糧
淡期時開唔足工再周圍撲。